是日本人外地輸入個案

睇新聞報道
一個半個14/5 係英國確診既男人
點解仲可以搭飛機係16/5回港
中左武肺仲要搭飛機
想累死成機人？？？

題外話： 同佢同機既人係咪要隔離？？？？？

香港新增3起境外移入個案 男子英國確診返港即求醫

香港今天（17日）通報新增3起確診病例，累計確診病例增至1055例。新增患者都是從巴基斯坦搭機抵達。另外，香港也有一起海外個案，29歲男患者英國確診返港即求醫

香港衛生署衛生防護中心傳染病處主任張竹君和醫院管理局總行政經理（病人安全及風險管理）何婉霞，今天下午舉行 .....................